荃灣被強姦女手足有嘢講

Statement Issued on behalf of Ms X regarding Recent Posts on Social Media Platforms and Forums Purporting to Be from Ms X Concerning Her Allegation of Rape Inside Tsuen Wan Police Station

We are instructed by Ms X to issue the following statement regarding recent posts on social media platforms and forums purporting to be from Ms X.

Ms X has not published any comment or post regarding her case of alleged rape by Hong Kong policemen inside Tsuen Wan Police Station except through this firm on 11 and 27 November, 2019.

Ms X has been distressed to read the following posts where persons have assumed her identity and published comments in her name without her knowledge, authorisation or consent:-

1. Posts on Twitter by account “0927xhk”

2. Post on LIHKG “【少女X的公開信】” by account “aa12222221”

3. Post on LIHKG “俾狗強姦嘅經過至今” by account “aa12222221”

4. Instagram Post by account "gosavehongkong”:

Whilst she is grateful for support from the people of Hong Kong, Ms X asks that her privacy be respected and those publishing such posts in her name should cease and desist immediately.

Ms X wishes to restate that if she wishes to post any updates of her case, it will only be through her solicitors, Vidler & Co. Solicitors, whom X has full trust and confidence.

就近日社交媒體及論壇上假稱由X小姐發佈、有關她指控於荃灣警署遭到強姦一案之貼文的回應

我們受到X小姐的委托，代表她就近日社交媒體及論壇上假稱由X小姐發佈的貼文發表以下聲明。

除在2019年11月11及27日透過本律師行發表聲明外，X小姐未有就她指控數名警員於荃灣警署內強姦她一案發表任何意見或發佈任何貼文。

X小姐看到下述冒認其身份，在其不知情、未有授權及未有其同意下以其名義發佈的貼文後感到十分憂心及苦惱：
1. 在Twitter 以帳號“0927xhk” 發佈的貼文

2. 在連登以帳號“aa12222221”發佈、題為 “【少女X的公開信】” 的貼文

3. 在連登以帳號“aa12222221”發佈、題為 “俾狗強姦嘅經過至今” 的貼文

4. 在Instagram 以帳號 “gosavehongkong” 發佈的貼文

X小姐感激香港人對她的支持，但希望各界可以尊重她的私隱，並請那些以其名義發佈貼文的人馬上停上他們的行為。

X小姐希望重申，如果她希望就其案件發表任何更新，那些更新只會透過其完全信任及有信心的代表律師 ― 韋智達律師行發放。

source:

咪再扮手足亂出post

推

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

我記得後期有巴打踢爆佢假冒

大力推

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

連仔，我要知道個條aa1222221撚屌用咩email註冊呢個帳號

推推推

扮手足帶風向可恥

呢兩個名“0927xhk” “aa12222221”係好典型嘅支共五毛嘅網名 數字加字母唔怕會重覆方便管理

有人質疑即刻比人屌到仆街
有踢爆到咩

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

第二頁已經有巴打講話叫佢唔好扮嘢想妨礙司法公正

啱啱睇多次個po
唔係好覺有踢爆到

係囉
一質疑就比人屌撚到on9咁

連登仔已經唔識點fact check

但係個巴打好快比人無視咗

冇比人屌到on9算好彩
有人問有冇證據 都比人屌fc撚

但好多正皮

我覺得條友唔只係扮X 咁簡單
我直情覺得佢係狗 想破壞證供 上到庭就話證供唔可信

五千幾個like
係五千幾隻寄生蟲定連登仔真係咁天真

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推到外國一清二楚

我覺得要查下Lihkg同Twitter 呢2個人嘅背後身份
點解會手持咁多文件？
Twitter 仲叫提出質疑嘅人inbox佢 堅稱自己係X
點會對自己唔被踢爆咁有信心？
可唔可以叫連仔查

嗰個post可以mark低支持樓主嗰d account了雖然我知有d係見人講就跟機無fact check

鬼ac

Agree

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

吓，唔係馬後炮，個post睇第一頁已經係假
一大陣分化味，就冇再睇，估唔到咁都發到酵

推到連仔做嘢

樓主可唔可以開站務台？
叫連仔del佢ac 甚至查下佢邊個email
係咪連登比人入侵到唔洗用isp email都申請到ac?

佢驚唔驚被滅口

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑警又黎扮受害人

其實估都估到出post果個唔係事主
如果事主係事高調處理 一早就搵咗民主派或者蘋果立場啦
如果唔係醫護界傳單嘢傳得咁勁 佢都無打算過搵律師發聲明講件事
而且之後佢出嘅任何聲明都係經律師出 明顯佢無打算直接面對傳媒同公眾

事主有咁嘅背景點會上連登同社交媒體同大眾直接溝通呢!?

唔係亂扮
根本好多假文假人假身份黎玩分化

up

屌你老母扮手足

關心則亂

希望女手足原諒兒登仔

仆街,扮手足

agree

無意思，大把人信，幾千正皮呀

連仔應該提供資料 告佢老妨

推呀
對家騙徒手法層出不窮
最鐘意利用手足同情心
以後要小心
唔係唔信出聲嘅手足
但一定程度嘅證據係要嘅

提供比少女x嘅律司代表唔好以為搞事無成本，做打手做到咁陰毒成家死哂都嫌少

同埋好明顯
係有一大堆打手ac一齊操控推post

好似呢D咁正經高質post
推極都推唔到爆

又或者嚴重醜聞

相反一堆垃圾fake news hearsay 煽情分化post
就會有一大班打手營造熱烈討論既氣氛
同某報好似

推唔郁？

正經post推唔郁

推呢個

推呀屌

推 冒認手足開po為乜

推到上熱門 更多人需要知道呢單野

pushhhhhh

老妨，影響我地公信力，最後告唔入再贏輿論

上連登好心就帶埋個腦上啦
人講乜就信乜
我話我係林鄭都得啦
成班白痴仔

求原諒

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

為搞到大家炒車囉
帶下風向啦
比人作下文話易被煽動囉

依家咪開個po講真相囉

我當時質疑嗰陣都畀啲人話
五毛同埋分化撚啦
我就喺度諗咁重要嘅事會喺連登度出post?
連登嘅影響有冇咁大
啲人都係照屌

衣家叫人FC既一定比人屌係阿SIR屌係狗屌係五毛

這就是連登

唔知係咪狗

但現實真係有好多毒撚 其實唔係好care香港

但又好想攞存在感

就搞d咁野

10分同意

唉
澄清po值得再推

希望連仔ban咗 "aa12222221" 個連登ac及承諾調查該ac由來

可唔可以幫推
推到連仔見到

一定係狗，如果唔係點會幾個medias一齊講

OK

Thanks
要推到連仔起碼ban咗個ac佢

場運動去到咁根本就狗在暗我地在明

有咩風吹草動大定就上晒身

叫人冷靜又會比人問記唔記得死左既手足

咩居心

再推

push

推呢個
===
1.19 中環

推咁耐都未上到熱門

好重要既post

好多白痴仔唔帶腦上連登 冇計

置咗頂 希望連仔會做嘢

支持

其實連登係咪壞咗
正經嘢上唔撚到熱門
李力持都上到熱門係咩事

中曬 呢排有好多類似abc1234567呢d五毛ac開始搞人

係咁屌人FC撚嗰啲廢物肯學精未
下下都俾憤怒沖昏頭腦，乜fake news你都信都幫手spread
仲要炒幾多次車俾人帶幾多次風向先識得謹言慎行

連囝應該將呢個post置頂

希望連仔ban咗 "aa12222221" 個連登ac及承諾調查該ac由來

推曬兩邊

連仔做野未？

Push

要推到全連登都知咩事

1.19 大遊行

2020雙普選 廢除功能組別

屌呃鳩我

推上熱門 要連仔做野

假扮手足死全家

人手置頂

上左熱門中間位

呢個先至係佢哋嘅目的......一般已經進入司法程序嘅case, 律師會提醒當時人小心對外說話.....但如果有人可能會輸case, 會出盡辦法去destroy 個case 先....所以唔好落入佢哋嘅圈套⋯⋯相信少女X已經承受好大壓力，唔需要追問，適當時候自然會透過律師發聲.....

扮手足果d死全家

係咪即係代表件案有進展狗先要出呢d陰招

呢個堅嘅

繼續推
香港黑警死全家

pish

有一手料 twitter 有個假page扮係受害人

不斷叫人pm 但又唔經正式渠道發放消息

個post成5千幾個正評，喺連登你質疑手足係死罪黎架郁d又話你係5毛，帶風向

有機會，大家拭目以待......可以為佢打氣，但唔好騷擾佢⋯⋯

至於點解咁可信

明顯係狗扮既 所以先拎到內情

空氣推 仲信咗佢係
黑警死全家 9成9黑警做

連登除左變成批鬥聖地
仲要造假

係咪應該去站務台開

又中啦

希望各位戒左只睇熱門post既習慣

屌。扮乜撚野

當初有班手足係Twitter調查呢個假acc嘅時候，仲畀人屌係分化撚

因為屌人班友有一大部份好可能係五毛

最近開始戒熱門

直接睇時事台

2邊都開咗

我覺得正評唔一定有留言

純粹係想支持佢本人姐

利申 無留言有正評

好重要

黑警死全家

推
對家水軍做野了

永遠有呢啲可疑既人開post既時候

就會有一堆人用情緒勒索加屌人既方式黎叫有懷疑既巴絲收皮 仲要屌到佢地仆街

黎黎去去見到都係嗰幾個激動撚

叫咗半年唔好玩fake news
又無用, 又要當時人哂心力澄清

扮受害人有咩目的。。。

可唔可以凍結acc同熄正負評
連仔加disclaimer
作為妨礙司法公正證據
同埋提醒連登仔FC

如果x小姐唔介意嘅話

極可恥

下面仲要一堆人係咁屌唔全民勇武

收到 不多言 但你的事我們好痛心

痴撚線
條仆街仲要係個女仔傷口上面灑鹽

之前睇左佢啲po
佢將ig 打做ins

我都記得絕對冇香港人會咁打

想屈佢妨礙司法公正

將心比己，要證據就戇鳩咗啲喎清

終於上到熱門#4

報案紙點都要有張
但最恐怖係
呢個假冒嘅 真係show到啲文件出嚟

咪即係狗囉

所以一定要ban ac

Yes 好大機會係

我覆完先啱啱見到份嘢

有文件果下恐怖

五毛死全家

越黎越多仆街中意放假消息

真。會唔會係黑警嚟?

之前陳梓維俾人冒認成班話佢太認真

搞得呢個運動就係要認真!

風向呢家野好易睇，特別係最近放負，派膠，J 議員呢d post，

唔駛捉，政府一日都係離地，
我地就知道香港仲係水深火熱

呢單野唔可以就咁算 好過份

仲有冇人記得秀茂坪嗰單？
用死者連登帳號扮死者家人
Show 遮蓋部份的身份證

［重新整合有曬證據］
朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

推動

扮受害人想人覺得單野係假
我而家更加信係真既
紙包唔住火架 快d去自首啦 黑警

死黑警

正視聽

True

害咁多手足中伏，包括埋我
黑警死全家

尊重啦
想人關注都唔好用人個名出post

唉

個ac唔係想有關注咁簡單
直情係老妨

咁我想知x小姐想點

真弱智。完

最壞情況係有人(?)試圖老妨

再唔係就係有人好蠢咁覺得要做啲野, 於是玩角色扮演出矯情文玩情緒勒索想有人出黎幫手

個啲名完全唔make sense,睇上去似係random gen出嚟嘅就小心啲。
連登可能少啲，但Twitter同有唔少呢啲account，手足要睇清楚呢啲ac 有幾多follower，佢follow/retweet/tweet/like左啲咩

屌邊有香港人會用ins依啲咁大陸嘅稱呼
不嬲都叫ig

Post返啲post出嚟？

正是在下 英明神武

直接認定係中共網軍就得。

有無權show架如果真係狗？！

梗係冇啦

咁係咪可以掉返轉頭告狗

但連個ac係邊個都唔知

如果證明到啲文件只係得狗有 咁唔知有無可能呢

太難啦
啲狗好多藉口spin走

Keep clam

當一半係網軍 其實唔算多 對家應該有唔少ac啦

就係想用假ac去扮手足去擾亂司法程序
甚至造rumours

Pish

Push push push

I suspect the victim exists or not

女手足 好擔心你

MMon post狗必落地獄

推
引以為鑑

哇屌

點mark
質疑又被屌, 唯有留名支持

fact check精神要重推
而家一講fc即刻被屌

一早估到係扮出啦

啲行文咁情緒綁架

我地唔係鼓吹獨立思考同埋fact check 㗎咩當有懷疑時最多係唔發表意見，點可以明知有問題都支持？

#15Jan 今日日程1月15日 (三)
每日任務 - 戴口罩😷
12:00 ❗️愛丁堡「全民力拒 制度暴力」集會✅
12:45 ❗️葵涌和你Sing
13:00 沙田醫院醫護界街站
19:30 灣仔會計界亂世講座 - 打工仔如何自保
20:00 ❗️荃灣公民廣場 - 法律權益及濫捕應對
——————————————
🆙未來活動詳盡資訊🆙
未來數日活動Highlights :
#17Jan 長荔手足和你Lunch
( ❗️路線會經荔枝角收押所❗️ )
#17Jan 大埔中學生集會🌟
#17Jan 紅磡「齊上齊落 不離不棄」和你跑
#19Jan 中環天下制裁大遊行🌟

Fake

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推 炒晒車

雖然估到但無視佢係最好，同佢拗盞推post

係熱狗玩野？

psh

講真個d post一睇就知係假估唔到會推哂上去

黑警淆底會被判刑，積極抹黑中

推，多謝X或者佢啲朋友通知佢澄清!

因為好多連登仔弱智，過左咁耐仲係唔用腦，睇到果個post我就放棄同佢地拗

玩膠都有個譜..唔該尊重返手足啦

Z

個條一定唔係假膠咁簡單

推
3毛死全家啦死仆街
同埋真係好希望連仔可以強制登出啲ac
我唔怕麻煩
班mon po曱甴用緊手足ac

有d人一畢業就登入唔返

咁多連登仔炒車
大家肯正視FC問題未？

講開朋友
潘小濤轉載過X朋友話連登嗰個真係佢
X拎嚟話做證據
令到大家又信多層

其實好多都係打手

寧枉勿縱呀! 連仔!

質疑又比人屌fc撚死全家
明明假到仆街

0119

連登班弱智不嬲唔用腦

證明好多狗發佈假消息

咁係咪可以告返狗轉頭啊

轉用alumni email就用到